Fiz assim:

somei as resistências de 5 e 7 , pois estão em série , ( 5 + 7 = 12 )

depois peguei esse 12 e fiz a resistência equivalente entre ele e o resistor de 6 (estão em paralelo) :

12.6/12+6 = 4

Ficando assim, um resistor de 4, logo abaixo o resistor de 9 e do lado os resistores de 12 e 6

então, somamos os resistores de 12 e 6, pois estão sem série, ficando = 12+6 = 18,

agora, pegamos o 18 e fazemos a resistência equivalente entre ele e o resistor de 9 [

18.9/18+9 = 6

ficando assim com um resistor de 4 em cima e um resistor de 6 embaixo, e esses dois estarão em série, com isso basta somar a resistência equivalente entre eles, e achar a corrente total.

10 = 10.i

i = 1

agora voltando pro começo, o resistor 6 e o de 12(que calculamos [5+7] ) estarão em paralelo, ou seja, com o mesmo U , então:

u¹= u²

6.i¹ = 12.i²

i¹ = 2i²

corrente total : i¹ + i² = 1

3i² = 1

i² = 1/3

essa corrente i² passará pelo primeiro resistor de 12, depois pelo segundo resistor de 12 e depois pelo resistor de 6, então

U = 6.1/3

U = 2